2人被控營救理大期間危險駕駛 控方今申請撤銷擔保

#九龍城裁判法院第一庭
#嚴舜儀主任裁判官 #提堂
👤梁(23) #1120紅磡 #營救理大

控罪：危險駕駛
被告被控於2019年11月20日，在尖沙咀不遠處的暢運道南（地圖顯示現場為理工大學香港專上學院對開）涉嫌以危險方式駕駛一輛私家車。
===============
‼️控方申請撤銷擔保‼️

案件暫時押後處理，以待辯方索取指示。

#九龍城裁判法院第一庭
#嚴舜儀主任裁判官 #提堂
👤陳(32) #1118紅磡 #營救理大

控罪：危險駕駛
被告被控於2019年11月18日，在紅磡繞道近理工大學李兆基樓涉嫌以危險方式駕駛一輛客貨車。
================
‼️控方申請撤銷擔保‼️

案件暫時押後處理，以待辯方索取指示。

真係搞家長車
難怪又係張肥仔

上訴庭話揸家長車都係參與暴動

不在場嘛

嚴狗
不明朗

你估打劫個陣幫手車走d劫匪算唔算有份參與打勢吖嗱

#九龍城裁判法院第一庭

聆訊未完架，全庭走哂？？？依家成個庭空哂呀

唔係約埋一齊去個WOR